係旺角住何文田方向小巴唔見銀包，重酬

銀包為lv黑格長銀包內有P.H刻字
身份證
多張銀行卡信用卡
如有拾獲請tg
重酬

唔好意思借個位嚟
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

無架啦

係除左hsbc重有bank of Scotland

推

同埋重有張asb

巴打嚟